世衛幾時改名叫中衛

件力架大把錢好生活

你條撚樣就排隊攞口罩

係加左人民幣

譚笑衛

唔準整臭中衛個朵